屌喇星,夜晚既深水埗成個小ISIS咁

成班南亞,中東佬聚集 要求政府發槍牌比深水埗居民

日頭都多啦 尤其大南街嗰頭

計埋馬會 黃賭毒齊晒

都唔知南昌街中間D休憩處起黎做乜,比曬班南亞吸毒,販毒,廁所咁用

今日去維園，以為自己去咗麥加

真係想知出面幫南亞講野既人，有冇試過夜晚凌晨果陣一個人行深水埗
行完睇吓仲會唔會幫班友講野

佢地道聽途說 傳聞有個南亞人好nice

行過黃金,高登當行曬深水步

利君雅都係南亞

深入叫雞地帶

Agger
尖咀都係
屌你老母唔明點解可以多到咁
大部分蝻都係社會寄生蟲
又窮又冇嘢做/唔做得
唔撚作奸犯科可以做乜鳩？
加上蝻嗰啲死人樣又奸又咸濕
冇個好人咁款
得罪講句衰撚過蝗
唔撚明啲左膠仲包容啲乜撚嘢
冚家産啦蝻

所以果邊D鋪頭好早收 夜晚就三不管,九龍寨城咁

數量開始多 每次見到佢地都有戒心

由長沙灣蝦蝦霸霸到佐敦
仲有零散地區 元朗 屯門 葵涌

尖咀都叫多人氣 只要唔入重慶大廈好少搞你,但深水步就真係燈都唔多淺

咪歧視啦

最正係仲有人幫呢個族群講好說話既香港人@連登

試過ot到十一點去佐敦間m記食野 勁恐怖
一入去就成個場係佢地 d m記仔咁夠膽

依個真係好嚴重問題
南亞狗就愈來愈多，香港人就唔生
到南亞勢力再發展落去就仆街
歐洲有版你睇

住深水埗 大廈樓下由朝到晚都有南亞人坐係門口
都唔知做乜9

真係勁恐怖 唔可以同佢地有眼神接觸 如果唔係會跟住你
試過有次夜晚急到瀨 去咗南昌街個公廁
公廁外企咗三個南亞人 痾緊嗰時驚到癲

佢地係黑社會入面地位開始提升
班友唔係傻 唔會永遠聽個香港人點去劈友

左膠要搶道德高地嘛
屌鳩我地冷血嘛
都痴撚線嘅
人不為己天諸地烕啦
班蝻除咗肯做地盤之外仲有咩貢獻？
屌佢老母仲要作奸犯科

可唔可以講吓啲南亞既仆街野
要等多啲人明白問題嚴重

入面好多手足撐南亞人
（南亞仔食評）真係有波蘿既波蘿包 - 分享自 LIHKG 討論區

左膠都應該冚家鏟

係多撚到痴線
老老柒柒話鳩知你香港大
我一定就唔認你香港人㗎喇

呢班人真係

其實都唔洗講,係人都知 偷呃拐騙就例行公事,姦淫擄掠就睇情況

遲下俾共狗收編埋就仆街
啲南亞狗邊個出錢佢就聽邊個講
咁冷血咁好戰到時香港人就仆街

佔領時用過了

希望班南亞快D搞到港島區, 特別係中環金鐘

已入去屌柒班左膠

令我諗起 新縮事件

成班中國人去到日本, 打黑工, 跟住加入黑社會做打手
跟住慢慢集結一齊, 建立一個中國人黑社會

今次變左南亞人

星期日 佢地會去同中環班賓賓玩

老實講,除非有人篤灰,唔係都幾難拉到班南亞,個能個一樣樣 一胎生十鳩幾個,個個兄弟黎,你點拉??

自成一角,應該轉入landmark ifc玩

旨意警犬 佢地欺善怕惡是常識吧

成條德輔道中比佢地玩撚晒

我住長沙灣 男友住深水埗 樓下一大炸 尤其深水埗 多撚到痴哂線
試過有次同男友買咗啲家品 班南亞狗一手搶咗袋野跑走咗 呆撚咗唔識俾反應 但係佢地搶錯咗搶咗袋垃圾
但係嗰時只係夜晚十點幾 唔係深夜都咁猖狂

姦鳩啲蠙妹

佢地成日行過就撩你 把口又賤
但我覺得最仆街係佢地D細路 完全無家教
周圍衝 大聲叫 係條街到打波都有 痴撚線

愛丁堡果邊性愛集中營

有次夜晚行 亂望緊個時有個南亞望住我個方向
心諗咩事 原來我前面行緊個阿姐好似係 黎
唔知點解我笑左出聲 佢見我笑好似想打我咁 好彩行前多兩步係地鐵站

重點：個阿姐睇背面都覺得正

啲細路真係完全冇家教

細就冇家教
大就冇皇法

隔離post話香港人唔比機會佢地做野
叫我地反省

識閪教咩
根本老豆老母都係咁撚樣
冇文化嘅人

新加坡有小印度，香港都有小ISIS，香港呢舖win呀!

幫班南亞狗個班都唔知有冇出過街

平時玩夜咗番去都好撚驚，盡量行遠啲避開isis重鎮

個個reply都係「盲反」
你唔去話自己盲反共產黨 盲反梁振英

d南亞人真係唔知做乜鳩
日頭好興一大班群係d賣南亞野既鋪頭門口

直頭係黑人區咁

蝗最多都係冇衛生意識同冇禮貌大大聲 蝻真係咩都做得出 一個女仔依家都唔敢太夜返屋企

住深水埗 無淆過

講真，你要清楚佢地咩人，睇下佢地國家就知啦。話咩都有好人就廢話啦，真係有10%好咁點，90%衰，你仲唔撚仆街呀

之前係西九龍返工個時 夜晚收12點行去西鐵站搭車條路耐唔耐都見到勁多蝻 仲記得個次過差館條馬路有幾個蝻係對面同我對望 唔知想點 嚇撚到我即刻行快兩步

果邊得三種鋪開得 五金,成衣,布

岩岩保釋

樓上一樓一

就係你地成日歧視我地d巴基斯坦人
香港先咁唔和諧姐

話時話深水步啲141做唔做南生意

其實你唔on9佢地唔會攪你，深水埗夜晚條街都大把人，當然你on99係條街半夜三更低頭禁iphoneon9樣抵你比人搶野啦
點都好過天水圍，東涌夜晚班mk，果班就淆啦

五十路咪做

嗰啲係印巴裔黑社會 話佢地係恐怖分子就係抬舉佢地

小麗老母, 老蕭說: 你這個法西斯

Ching咪玩,mk要拉容乜易,班南亞個個高高大大,南亞人樣你都未必認到

去141果d南亞應該新黎 通街都賓賓任屌

戇鳩仔咁樣就應份做水魚俾人搶野?
你咁崇尚弱肉強食唔去亞馬遜森林生活?

以前係西九龍中心返工
收夜都勁驚經過鴨寮街搭車
次次都行大街搭地鐵
佢地會望住你吹口哨
好彩已調走

果頭好多布行喎，做完生意點都有少少cash，咁咪好多老爆？

多謝張議員

日日清啦

乜撚嘢叫抵你俾人搶嘢？
屌你老母講撚到俾人搶嘢條友有問題咁
同埋mk有乜好淆？
報警or兇兩兇佢地淆撚過你啦

多謝燒山

你班法西斯

條街咁多獵物,點解要咁辛苦去老爆 果度金鋪都幾間,你爆完差佬咪逐多左,咪累死自己友D黃賭毒生意

北河同行對出就成個印度咁

再嘈將個post翻譯做10幾國文字

深水埗班南亞幫背後有班黑底控制住，你唔攪佢，佢唔會攪你
天水圍班細路仔童黨玩起野上黎根本無性

HK深水埗=新加坡小印度

Ching咪9up 你搵班大人同細路比???你自己都識講細路,你兇鳩佢,再唔係都打到佢啦 班南亞人直頭連命都唔要

70歲阿婆都唔放過

你都on撚9 禁手機唔低頭禁咁點撚樣禁呀?
即係你抬起個頭禁手機既?定還是你一出街就掂都唔掂部機?
明明搶人野條友有問題將個責任歸咎返個受害者到都有

無得比,人地旅遊區

垃圾廢警仲要散步慢慢爬過去

你去d你唔熟既地方就唔好以為好似自己果區治安咁好啦
大佬你去外國好似歐美果d旅行你咪試下自己一個出夜街lo

比我都會 垃圾打垃圾 等佢地打餐飽先

新年頭夜晚去深水埗街市集
屌 啲南亞人多到以為去左非洲
驚撚到傻

非洲果d黑人黎wo

屌你老母
撚有講過其他國家？
人地國家安唔安全關你撚事？
大佬你個point好撚有問題喎
咩叫dup低頭禁手機抵俾人搶先

南亞佬真係好垃圾，呼籲教書既朋友教一個搞一個，逼到佢地無地自容。

而家講緊香港呀 你講乜撚野歐美
香港治安一向都叫好架 係俾班南亞人愈搞愈衰姐
如果香港冇哂班南亞人我肯定就算戴條粗金鏈出街都安全冇事

香港地nigga真係集中係尖咀,其他區好少見

老實講,你叫利君雅都未必敢夜晚一個人去

咁緊係要講歐美啦
得歐美先多非本地族裔
唔通同日本比？

大佬本身深水埗都龍蛇混雜
即使無南亞佬，
都仲有雞蟲，黑社會，道友，乞衣，新移民
去窮區仲咁夠薑show 財物出黎，
仲唔係想比人扑頭？

各位大佬對唔住
我用電話搞到你搶係我唔啱
咁

唔係屌搶嘢個班人 反而係屌被人搶嘅人
好嘢好嘢

而家講緊香港自身既問題 點解硬係要拎人地國家既野黎比較?
就算歐美係好係差都唔影響到香港既問題架啦

咁社會就係咁㗎啦
你估香港係烏托邦啊？
龍蛇混雜嘅地方
特區公安點果斷執法都一定治安差㗎啦

越講越遠

一句到尾
蝻壞事做盡正仆街

條條女話去深水埗都俾人撩

點解唔得
你覺得係香港獨有嘅問題？

幾個先黎全球反蝻亞

冇人話係烏托邦
而係你地嘅logic係啲女衣著性感少少俾人姦就抵死而唔係個強姦犯仆街

深水埗最仆街唔係班南亞人
係班偽善者派飯盒派物資
個唔知乜野咩哥免費派飯盒派到出名
屌佢老母系個通州街橋底就越多道友積聚
十年前橋底得一檔
而家?成條天橋都係呀屌那星
唔知邊條含家產仲要幫個咩哥上報紙定上電視節目搞到出哂名
有d on9慈善機構又跟哂風去做
好啦 搞出個大頭佛
治安越黎越撚差
上年好似話直頭有附近住既細路女居民比人尾隨定非禮
那媽西 個個有手有腳唔做野日日剩係識賭錢食免費飯盒
唔小心d行過吉你一針你又要join埋佢地一份

唔係呀，佢地全部都吹水架
你幾時帶埋你條女去果邊走返轉呀

衣著性感俾人姦都仲有得拗 而家係拎部機出黎禁下都唔撚得 r撚哂頭

小學畢撚左業未屌你老母臭系
唔撚識睇中文字呀

而家咪就係屌撚緊蝻亞佬搞撚到冶安差囉屌你老母
你又拉撚埋人地國家嚟講

而家唔係講邊個啱唔啱
咁著得就要受額外風險啦
又要威又要戴頭盔？

唔洗女啦，生得青靚白淨d, 仔都唔放過

所以抵俾人搶嘢
抵俾人姦？
根本就講唔通

點解唔得？
得外國真係有不同種族炒埋一碟嘅經驗
唔講外國講搵乜嚟比較？

係你錯
你帶條女出街就預咗俾人撩啦
歐美地方都係咁啦
你估香港烏托幫？

舊年年尾有個男仔經過地盤比個南亞佬捉去含撚

我真係好撚憎蝻 唔明點解有人幫佢地講說話
冇家教 唔做野 唔識尊重人 冇腦 犯撚曬法咁
都仲可以有人咁偽善
唔啱掉曬你地同班仆街蝻一齊住囉到時你咪又係say no
根本佢地就係劣根性冇得改 唔會教得好
又好鬥又自己為是 成日以為個社會欠佢
好啦個個俾資源佢地啦 仲要搞到人地地方唔安寧
點解我地喺自己地方都要晚晚返屋企都唔安樂？
因為佢地囉！
痴撚線 幫撚住蝻嗰啲有冇為香港人諗過
因為佢地唔影響到你地所以咁偽善真係好黑人憎

自己做完就自己承受風險
有咩講唔通？

蝻唔死都冇用

大嶼山發生駭人非禮案，一名色膽包天巴基斯坦漢，日前先後在東涌的行人隧道及一個碼頭，向兩名香港少年侵犯，除錫面及摸下體外，更威脅事主為他口交，警方連日追查後，上周五將涉案持香港身份證的南亞漢拘捕。

之前有單未成年少女一條友去LKF結果俾人執屍定強姦，嗰陣大把連登仔話條女抵死架

要將呢段copy去飲食台果邊

係囉

咁姐係可以光明正大咁犯法?因為你引尻我去做你?係唔係咁嘅意思呀?

唔係話唔可以拎外國比較
但每個地方都唔同
宜家根本係討論緊香港嘅問題
佢地禍害香港係fact 你可以去睇新聞

同埋上面有巴打都話一袋家品都可以當街搶
根本唔係咩拎貴野出嚟show
再加上搶人野本來就錯
點解可以話被搶嘅唔啱

果夜新年旺角夜市我拖住個女性朋友
係彌敦道行過兩個背住我地既呀叉
佢即刻對住我個女仔講左句whats up
自問唔係毒撚樣唔瘦唔矮
好明顯係想搞事唔介意後果

到底拎自己野出嚟用點解要承受俾人搶嘅風險？
我完全唔明你諗乜
但如果你俾蝻搶野千祈唔好有hard feeling或者去報警
畢竟你自己做完要承受個風險

班友唔講道理的

唔係
我只係講有啲嘢做完會中招機會增加
有若干常識嘅人都唔會做

屌你老母閪
閪呀係閪呀
西都還好 系系系 系你老母咩

你攞一班價值觀有問題嘅人黎講
咁我攞班藍絲嘅講法屌啲年青人都冇錯？

錢財不可露眼
夠唔夠？

有若干守法同教養嘅人都知唔應該搶人嘢，要守法

咁你係咪同佢哋冇常識？

天水圍撚
係元朗見到一大堆都淆淆地 唔知深水埗果堆點生存
去深水埗都靜係會係條大馬路附近行

無見警察巡邏

你明白嗱？

唔夠
因為搶人野係錯 呢個人大家都agger嘅事實
你話財不可露眼 唔係錯 做人係要低調d
但大佬 拎部電話 買袋家品都要避忌？
之後俾人搶咗仲要覺得係自己唔啱？
我地係生活喺香港喎 你唔記得咗？
無論政府警犬有幾差 都係法治社會
憑咩因為一班咁嘅人我地連喺街撳電話都要就住就住？
你咁諗只會助長班蝻
繼續覺得乜都係其他人錯

屌最撚恐怖係班gay既 有次行過公園有幾個蝻對我吹口哨
我算大隻185高 但都真係有d淆比班友仔爆菊花急急腳走人

從來冇否認犯法唔啱
只係覺得有人以為犯法唔啱
就做乜都得
唔會有人犯法搞佢哋
係on9同弱知

日日居高臨下望住班蝻

我日日行桂林街，凌晨都咁行，冇咩野

女人就可免則免

咁你咪同特區公安嘈囉

好奇怪
成個post都冇人要公安果斷執法喎

果度夜晚出名治安差喎

更加怪嘅係你係咁幫佢地講説話

半夜有人打嚟，聽下電話都會增加中招機會原來聽電話都係我嘅錯，係我拎咗個電話出嚟聽而搞到比人搶嘅機會大增

嗯？ 關乜事？
宜家同你講緊道理嘛
你做乜拎自己同佢地比

深夜係深水埗街頭出現已經錯啦

佢無啦啦發脾氣

我只係睇唔過睇你班on9仔好似未見識過世途險惡咁

屌我咪就係話囉
點解香港人喺自己地方都要驚呢樣驚嗰樣
出個街都俾你講到錯咁
唔係班蝻會搞成咁？
我地宜家係用自己福利養班害蟲喎
。。。。巴打同屋企人冇份納稅
點解可以咁唔care？

我都睇唔過眼你將啲道理調轉嚟講同埋無啦啦發脾氣

屌係自己嘅地方都要咁提心吊膽
係唔係咁慘阿
因為班仆街南亞囉
你就真係on9啦

直程住隔離就啱啦
多元社會要接納埋人地女女女你同爆格加嘛
未計佢地啲仆街習慣同陣除

仲隔離 送反自己地方

香港唔係烏托邦
總有龍蛇混雜嘅地方
冇南亞幫咪有本地幫強國幫
小心啲有乜問題？

福利一定會養到呢啲人
咁係咪cut哂去
定淨係唔俾個班友？

如果香港都有個侵侵就好
趕走晒d南亞
再起牆擋住大陸人

南亞仔係死左都唔抵可憐既
你話總有1/2個係好人 唔應該歧視哂佢地
不過事實上10個有9個都係狗黎
我就唔得閒分析佢好定壞

On9
財不可露眼，由細到大都係咁教㗎啦
低罪案率一向都唔等於完全安全
以前一樣有扑頭黨寶藥黨跌錢黨嗰啲
又關南亞人事？
林過雲 葉繼歡 張子強 嗰啲又係南亞人？

有次自己一個行過，對頭有幾個南亞佬一字排開咁行
見到都淆淆地，即刻掉頭走
夜媽媽比佢地圍真係死撚得

我理撚得林過雲個班係唔係南亞人
班南亞人令到我好撚不安就係事實

益撚埋d魚

你以後唔食魚呀?

我老婆自己行會行其他路，佢地重兵把守桂林街

但我睇醫局街回收個班蝻惡D

令你不安你就可以隨便叫佢消失？
你令我好撚不安囉

係呀總會有衰人 agger
但蝻做壞社會風氣
佢地係令治安問題嚴重好多喎
唔通唔係烏托邦就要接受呢垃圾？

差啲俾你轉移咗視線
淨係唔俾班友唔work 你應該明白
宜家大家係講緊佢地根本唔應該再俾佢地痴飯食
你agger唔agger先？
點做係另一回事

都話佢地係令犯罪率增高
低啲係咪至少會安全啲先？
同埋又唔係拎$10000出嚟當扇潑
財咩不可露眼
你喺街從來唔用smart phone?
同埋買野點俾錢？

Source?

好隨便咩
佢地做咗咁多衰野
又唔係喺街見到個毒撚睇唔順眼就想佢死

btw你個價值觀都令我好不安
但我唔想你消失 因為大家都係香港人
我信你講道理的

Ohhh source
睇吓蝻犯罪率上升嘅report
年年都會出
google幫到你

我只係揾到罪案率連續十年下跌嘅數據
憑乜嘢話佢哋令到罪案率上升？

咁仲衰
一年入面嘅比例呢？

你有數字先有得比較
淨係用 perception 去討論只係口同鼻拗

巴打 我唔係想同你講啲咩大道理
你試過有女朋友比佢地騷擾既話就會明
我之前女朋友住尖咀附近 晚晚返屋企都比南亞人無限視姦 語言性騷擾 同跟蹤
我唔係想歧視佢地 但真係想佢地返去自己地方

條女住麗安，有時行返屋企都會比班啡皮狗撩

有女朋友真係會明白同唔鍾意佢地

d南亞好似係擺檔咋wo
午夜墟

唔好話深水埗 住港島
樓下夜晚都成日有南亞人聚集
不過好彩唔嘈同冇咩野 冇撩人同做犯法野
暫時都冇聽過佢地做過啲咩
我成日夜晚十點幾先返到屋企 經過都會唔望佢地同行快啲

講嘈反而係有時啲阿叔同mk仲嘈

叫咗你自己search 你都咁得閑搵咗上面張圖
但記得唔好為咗同人討論蝻係咪害蟲咁夜訓
除非同你自身利益有關所以咁着緊啦
我要溫書了
遲啲再覆你啦巴打
如果你仲讀緊書一定幫到你common core嘅科嫁
利申 上年a咗

人哋同你一樣喺呢度住
而家佢哋又無犯法
反而用「啡皮狗」呢個 term, 你有可能已經觸犯咗歧視條例
只係因為你唔鍾意就可以趕人走？

鴨寮街夜晚真心恐怖
燈都唔多枝條路又黑
經過d南亞人真係淆淆地

認真問 你係咪未試過有女朋友？

竟然有人為左幫南亞狗去老屈一個人夜晚係街禁電話比人打劫係抵死
d大愛左膠垃圾果然利害

每次俾南亞人搭訕就係係深水埗
真係好撚憎班蝻 人道毀滅佢地就岩架喇
班南亞細路就冇家教
大個咪又係作奸犯科
南亞人唔死都冇用

越嚟越唔撚講道理
自己俾唔到安全感女朋友
唔鍾意周圍嘅人
就可以憑空話佢哋係罪犯、係外來人、要趕人返「鄉下」
佢哋係少數啫，但係有邊忽唔係香港人？

之前住大南街近醫局街d唐樓
日頭睇樓都唔覺有乜野
屌佢
第一日夜晚收工係南昌經醫局街行返去
唔知街燈係壞左定無裝
成條街都黑媽媽
D南亞佬仲係度上落貨
已經淆哂底
自此唔行醫局街
利伸： 男

屌你老母
自己讀一次得唔撚得呀on9仔
就係你呢d垃圾正字撚係唔係得改人字先搞到d回覆咁on9咁低質
未撚聽過人講粗口講屌你老母系?
兩個字擺撚明唔撚同音都係要衝出黎柒

屌你 你班南亞狗搞到人地返屋企都提心吊膽
仲屈尻人地男朋友比唔夠安全感？

佢地有邊忽係香港人我真係唔撚知
你咁叻咁勁咁清楚真係左膠大愛典範

真心唔撚明點解會仲有人幫班南亞人講說話
我唔否認佢地當中有好人
但佢地犯罪紀錄高 同騷擾人係事實
我地咁講係無可厚非架喎
你試下俾人騷擾完 仲可唔可以咁樣講 屌你老母
利申勁撚憎蝻 曾經試過係巴士上層俾5-6個蝻圍住唔俾我落車 從此以後見到佢地都唔敢望 走快d

班南亞唔係有黑底照咁簡單嫁 佢地係有跟大佬個啲黎
你問佢邊個社團 佢識用純正廣東話同你講勝x

老實講 深水埗吸毒嗰班比 南亞人 更加嚴重

其實深水埗治安問題 多數係吸毒同班越南仔 反而班南亞人 好少搞本地人 多數自己打交

你係南亞人？

我家姐都成日俾佢地撩
啲大愛人士係要到自已身邊人俾人非禮强姦之後先會醒覺

係個頭返工 睇完個post開始驚 前排放十點都見到一堆蝻

一碗清水 只要有一滴墨水就會變黑
一碗墨水 無論有幾多清水都唔會清

就算有好人有點 事實係佢地真係有搞事

醒佢老母覺
大愛撚俾佢屌埋自己添啊
大愛撚同南亞人都係冇撚用
咁撚鐘意包容你養撚埋佢地啦
我屌哂你地老母
口講包容 惡果就全香港人受
出事嗰陣啲大愛撚一定唔撚出聲
低賤嘅人一定群埋低賤嘅人

冇比蝻騷擾過又出嚟幫口嗰啲真係偽善到

一到夜晚 樓下附近就好多蝻，見親都要兜路
有時啲蝻仲會跟住行，又要急步兜出大街

屌唔係講笑
返屋企下下都要兜路真係好撚煩
同埋啲蝻一堆堆咁真係好恐怖 驚到精神好困擾

住深水埗啲絲打好慘，夜晚行過深水埗返屋企唔好彩都俾南亞人聊，想避又避唔到
一出地鐵站都已經唔夠膽拎手機出嚟撳

利申:住深水埗

聽聞元朗最恐怖

左膠唔撚死都冇用
幫下口有幾難
噏兩句拎光環
仲賤過南亞人
出咗事又話南亞人都有好人/受害者抵死
永遠唔會覺得係南亞人問題
我屌你老母
左膠比南亞人更賤更需要滅亡

我都試過
對咗一下眼神
即刻想沖埋黎
好兇狠
我已經180 同埋大份
我當時前面有2個fd 行咗去佢後面
我想加速兜過佢
行返去fd隔黎
佢向我貼埋黎
我好撚炆 啤返佢 按實左邊袋(銀包在內)
急步過佢+叫住我fd
佢仲繼續貼 我都淆淆地 再向右避避避 向前沖沖沖

啱呀，夜晚見到一推/隻蝻真係要避
你係唔知佢地幾時會圍鳩/攪你
唔係話反應過敏，而係冇人會知佢地下一秒會做啲咩
小心啲好啲，廢事俾人攪完，俾大愛撚屌番轉頭

見過旺角警處附近成堆南亞狗衝出馬路 咁岩紅燈呢係d車兩邊捉衣因咁 見到d的士佬都呆哂
呢班廢物真係好撚on9 講緊警處出面都話之你 死垃圾

真係好撚恐怖

佢地根本唔要命 你正常人皮光手滑同佢地打到兩敗俱傷都係你輸啦

有次西鐵上面個鬼妹睇緊書
個南亞人坐係佢果排座位 不停想撩佢
打哂眼色 做哂動作 個鬼妹書都合返埋

啱呀

有日黃昏五六點落街...
個陣係夏天黎 天都未黑齊
落街見到有堆阿叉
企左係桂林街間機舖門口唔知做乜
好似撩交打款
嚇到我唔敢行過去
諗返都好撚驚

Btw我覺得依家深水埗雜過旺角...

上面啲人咁多經歷 幫南亞狗個班人回唔回到一個？

10年前已經係啦

不過我有排成日夜晚落深水埗 又從來冇蝻挑機
明明想練拳同自衛術

未完仲有

有次我深水埗地鐵站交收
有個阿叉黎問路
咁岩我又未搵到交收個個人
就好順便指佢行邊啦
點知我指完之後 佢開始自己介紹
仲問我係米英國人
嚇到我走都走唔切

我覺得一條友行入重慶大廈危險啲

搭地鐵見到堆南亞仔撞黎撞去 嘈生哂 已經覺得好撚煩
好彩返工都住個度附近冇咩南亞人
唔係實驚到仆街

樓上大愛撚比蝻打劫/打 記得同啊sir講我自己防衛意識不足咋

推

班撚屌 通常一出左事就失蹤哂 加陣冇事就屌人盲反

搵d區議員投訴下喇

條友開始話係波台搞事

講緊班蝻欺善怕惡啫 咪撚對號入座啦on9

班撚樣離哂地根本唔知現實係點

佢地叫雞都冇錢啦

咪撚柒啦你

屌你老母 上次條女行一行開就比蝻撩
食屎啦蝻狗

都係喜利後面個球場同合益個面多姐

但平時出去佐敦踢波，走個陣都唔敢行渡船街官涌個面

當年旺角掟鏹水果班幾時轉去深水埗

假日朝早啲公園天穚都俾賓賓印印霸晒，加上南亞狗，唔難想像香港他朝會係亂成點，我諗最大主因係 香港 的懶惰女人，成撚日係唔係都請工人，搞到香港烏煙瘴氣！

咁我咪日日都膽生毛

冇男仔friend陪唔敢一個夜晚去深水埗同尖沙咀

之前初一初二果啲時候出去 北河街 大南街勁多蝻擺檔 賣埋啲垃圾野 都唔知有冇人買

有冇咩武器可以帶出去？
如果自衛傷人會唔會有時？

黑警可能告鳩你藏有攻擊性武器
上到庭又係睇下官buy唔buy你
如果佢憎呀差既實冇事 如果係大愛左膠就

廿幾年前都好多
以前好多係楓樹街公園

你係咪食撚錯藥呀，自己女朋友比人撩竟然怪比唔到安全感佢？？
咁女仔比人强姦一定係佢著得太暴露，抵死
比人偷錢就怪自己拎啲錢出黎引人犯罪
竟然唔係屌個罪犯，係屌個受害者
你老母生你果時係咪生少左個腦比你

住得深水埗呢啲下等人區域 預左啦

如果女性帶呢？
屌即係冇辦法自衛？
比人禁住屌架炸wo

地區治安問題講到個人問題係咪冇嘢可以駁求其搵啲嘢講

蓋清

你話你地女就話啫 男人老狗驚自己一個行...

天水圍就支那狗集中地
支那廿年
香港玩完

住左深水埗20年，隔離屋係南亞夫婦，可能係我好彩，咁多年無乜嘢

不過就算無南亞人，深水埗都唔係d咩安全地方
我驚白卡友多d，深夜係條街度鳩叫自言自語鬧空氣

唔撚講強姦打劫周街搶嘢果啲
有邊一場演唱會/show唔撚係依啲南亞人士炒黃牛？

成日話人歧視 但有冇諗過點解啲人咁睇你地
係因為你啲同族犯案率高
所以我地每次見到南亞裔都會特別提高警覺

左膠: 南亞人好心幫我地排隊買飛

應該死毒撚溝唔到女想做道德撚

最尾嗰句笑咗
向右避避明明好恐怖但好似好搞笑咁

左膠會話南亞人自食其力做野，排咁耐隊負出咁多賺你少少錢啫

事主去依啲地方仲要醉到不醒人事
佢自己唔保護自己咪要承受返個風險囉

但唔代表姦佢果個冇錯啵

你比南亞人姦係因為你唔夠好揪, 你錯

我個警犬同學話 最危險唔係黑社會
係班種族仇殺最癲 南對南

[唔關個post事]
你最近過成點 好掛住你 好想你快D裝返tg 搵返我 好難先咁岩喺個post 見到你
希望你見到呢個回覆

Ｄ南小虫在公供交通雙腳－定上椅

我都覺深水埗勁撚雜
唔止蝻 仲有勁多神經痴線佬
唔係話歧視佢地 但係日日都有神經佬係街大嗌
之前見到有個痴線佬對住架的士大嗌我要殺咗你
班蝻正一仆街黎 根本男女都啱 成撚日騷擾人真係痴撚線
大南街同鴨寮街成日有班蝻聚集 有次一出地鐵就見到班蝻鳩叫

見唔見到我

hi傻的嗎 咪騎劫人地個post

好掛住你 你搵返我我就唔騎劫

大愛撚收皮

元朗合益，西菁街

難民黎 深水埗 尖沙咀 元朗 全部都係
唔好以為識講廣東話就以為本地

香港有唔小難民 入境處稱有一萬 實際數字唔止
就算有一萬 每八百個人就有一個
加上如果你係以上地方 基本上每十個就有一個

班蝻必須死
我住屯門都好撚多

回歸後入境署守門不力

認真，真係要send email比啲議員知道
啲南亞再搞落去，香港真係玩完

自由黨反左咁多年都冇咩效果
泛民就擺明車馬支持南亞人

深水埗真係香港暗角嚟

唔止夜晚 日光日白D人個個古靈精怪樣

因為自由黨根本做下樣咋

我成日去深水埗夜晚市集
唔覺危險
你地淆咩

真係好恐怖囉 以為佢真係想搶我嘢

利君雅去 佢地戰鬥力提升十倍
一定比人輪

最後扮聽唔到走左？

有一次去深水埗整部爆mon電話
係執邊等佢整既時侯 半粒鐘就有 3 4個蝻拎機問老闆收唔收 平均500

夜晚先恐怖啊
7仔門口成日坐56個

ching行欽州街？

佢地連命都可以唔要

深水埗邊頭?唔係話勁危險 但真係十分滋擾
佢地好痴線 無啦啦跟住人行

成日覺得福榮街果2間七仔入面個職員好夠膽
咁多工唔做走去果個位返夜 晚晚有人當果度酒吧 坐晒係門口搞事
偷野(應該係搶野)又唔夠膽追

果度d金鋪都唔知買重幾多保險

收皮啦你

唔係話淨係強姦其他宗教嘅女人咩

真係膠都費事派有西既佢地就岩架啦，理得你咩宗教

佢就係蝻

依加臨起南亞大海嘯真係抵撚死 死多啲啦仆街

天水圍夜晚都好撚恐怖
又多mk仔又多南亞真係痴撚線

當面交收毒品

佢地有刀,唔要命,差差鐘仲識報警拉返你地非法集結 跟手搵埋東方,蘋果話香港人歧視 咁能多團體撐佢地,扮弱者醒過好多人

班黑社會都有自己巡邏小隊

好想睇下有冇維護南亞人個d組織點回應蝻犯法

個別例子 絕大部份奉公守法

話說我以前幫過南亞小朋友補習，佢地同家長都好nice，
所以我都叫自己唔好歧視佢地，

但係so9sad既係，俾南亞非禮過，真係有陰影

次次係街場踢緊波既時候成鳩日有d蝻係到打嗰啲乜鳩板球，叫極都唔走

海逸豪園有幾座全部南亞住咁濟 佢地都好nice嫁,因為有錢囉

初二先打左成晚
打到過大角咀
慈母包容

比你踢波咪算好，元朗有d場直情成日霸撚住好似割讓左比佢地咁

住元朗 晚晚六七點返屋企都比蝻療 成條街都係蝻
最恐怖係試過幾次跟屋企跟到落大廈門口
d蝻某程度上 係女都療

反南亞人=假膠 跟風 作故仔

人之初性本善

真係社會垃圾黎

成POST都係分身 包括被非禮強姦打劫搶野果班

同佢討論無意思，佢選擇性回覆，讚佢果啲人就覆，鬧佢嗰啲就唔理

我指其他人 屌 有冇咁離地

可能住港島,離島

南昌街勁多南亞狗係條街度坐 好撚想搵水淋濕佢地 但佢地命賤 好難同佢地鬥

佢地坐監當渡假,有糧出有野食,又唔洗同人逼

離島唔知 港島一樣有 只係應該冇咁癲
樓下成日都有一班南亞人
好彩係佢地冇咩野唔會撩人

兩條友有段情？

我住深水埗
不過冇俾人搞過
但男人老狗見到成班叉仔都驚驚地
次次行過都要起哂鋼扮惡
一個女仔行過都咪話唔驚

Dllm元朗圍村個班直情係喺自己國家犯咗法

辛苦晒香港人

果邊要靠南亞做D dirty work , 始終香港人都仲想要條命,佢地連命都唔要,價錢又低

收皮啦 我係話你南亞狗呀

蛔蝻天

巴打 屌錯人 我都屌緊條友蝻亞狗

北河街地灘個頭
我會提高警覺
但唔會話覺得會比人打比人搶野
利申男人一個行

屌佢老母條女俾南亞狗視姦語言挑釁過好多次
條女已經肥底豬樣都要咁
靚既仲得了既

南亞垃圾屌你老母

我都系，住左6年深水埗，冇事過比人搞事。
利申而家19歲男

WeChat見到呢d女，問下幾錢。1000蚊！

近年夜晚成一個人去北河街街市上面康文署gym

從來都無人聊我，附近有夜市幾熱鬧，其實會安全d

屌你老母一野掃撚低

深水埗基本上九龍城寨黎
道友吸毒唔會拉嫁 講緊係光明正大係公園到吸毒
賣私煙賣毒品 都係光明正大

天水圍都大撚把啦

旺角女人街入夜都勁多蝻
次次食完飯行去搭車經過 都會過黎聊我有時仲會跟 真係好撚恐怖

利申：好撚耐唔敢深夜行個條街
再利申：擺撚到明歧視班仆街蝻 唔搞你都會用視覺強姦你 未見過好人囉

南亞佬幾撚時滅絕?
中學個陣去球場踢波打波有班細X打板球
到大個少少又比班黑社會南亞搶演唱會飛
試過報警真係有用 但真係好撚柒煩

蝗都話搶資源拉高物價 南亞直頭影響你生活 永遠令你活係擔心之下

擺到明歧視佢地，最好快D死撚哂佢一個不留
你班左膠大愛唔比人歧視其他人，點解又要歧視我地呢班歧視南亞佬既人呀? 屌你老母

好簡單姐，幫佢地講說話果啲因為佢地未親身經歷過比啲南亞人搞
所以佢地咪企係道德高地上面講野
我哀心希望佢地會醒覺

系你老母

可能高大少少就無乜野
佢跟住你咪停低比佢行先
個夜市真係幾熱鬧幾好J
唔開心就會去行下取下暖

你做乜鳩啫
而家關警犬咩事先？？
講緊班南亞本身行為有無問題呀
你拗唔到嗰個財不可露眼既柒point
又轉去講唔知乜鳩警犬

係呀 未比佢地搞過 可以點
利申我好憎香港人韓國人同中國人

屌你老母你呢d真係要晚晚推你老母出去深水堔你先識死 得把死人口 夠膽你單拖凌晨落深水堔

睇條友個名都知係班狗同類來
咩叫俾唔到安全感 屌你老母治安問題呀 你識唔識呀？

依家搞事果堆，基本係巴基爛坦同孟加拉

重有班酷形非州黑鬼，

正宗三大垃圾。

印度果堆人就正常好多

咪撈亂晒佢地。

印度先仆街wor,最臭佢地性格又閪，巴基易相處d比較起黎

唔係喎我遇過既印度人都正常好多
反而班巴基爛坦真係同蝻亞狗一撚樣咁衰

但係依家搞野，非禮，搶野，打人果堆

說係巴基同孟奇拉最多

印度果班一般有野做，較正常

印度人的確係正常小小
巴基爛坦同南亞狗真係全部都係含家產黎

咪撚講咁多,搵晚凌晨落深水埗 行一轉 冇事先上黎扮大愛啦

乜撚野俾唔到安全感

Allahu akbar

試過同囡囡夜晚行過鴨記，佢就好驚，但我就無乜野，仲八卦佢地究竟圍埋買咩野

細個住個到都好多南亞人，雖然搬左，但可能我一早習慣，完全唔驚

153 哈比人

不過毒撚係唔會同人有眼神接觸
夜市d舊嘢其實有咩人會買...

深水步果頭有福利飯食

通常係d落後唔發達先進地方
腦袋無受過基礎訓練
眼超超望住係好普通
主要個腦轉數廢
用眼望野會耐d

你留意讀書唔成既廢中、mk、無禮貌既大陸哩係一撚樣

眼神就無得講

香港點惡劣都係溫和地方

難同佢地d地方比

印度個班都好撚串㗎屌

我成日晚晚去網吧打到一點兩點，再行北何街街市果到返屋企，又唔見我出事
真係咁危險新香園果d就唔會開通宵 晚晚勁多人落去食宵夜啦

香港人好鍾意南亞人

ok嫁 3舊水叫佢地做12碼唔做就撚就

政府一早要將佢地擺響難民營
睇下佢地仲留唔留響香港

深水埗桂林街街市而家咩事呀? 咁多差佬又圍住哂既
不過應該唔關南亞事

果頭晚晚都有事架啦

我會買
咩都有
vcd都係兩三蚊姐
睇唔到咪丟左佢
公仔都買過 不過拎左去洗先
問過啲摺單車 太貴無買

咪係
如果佢地搞鳩市民
差佬一定成日去掃場啦

廢佬VS南亞

琴日話盲反係波台假膠
今日變大陸仔 五毛

班道友開餐周不時周街斷片

之前我喺高登開post講過成日俾南亞人騷擾
點知俾人話返轉頭 話我豬扒ff俾人望

宜家去深水埗係咪要全身full gear好似打wargame咁？

搵晚11點打後行下

成日地鐵見到都想行遠d

印度佬好多都好有錢 係TST好多都有千幾呎屋 正常過巴基好多

究竟尖沙咀d女點忍

住深水埗
成日經過大南街啊醫局街啊嗰啲都見到成群成群咁嘅南亞人，一對到眼神佢地真係會向住你行，好Q恐怖，即刻行快兩步

試過有晚七點幾係差館隔離條馬路等緊燈，準備去食晚飯咋
同對面個南亞佬對咗眼神，已經即刻擰開面望返燈，哇仆街 佢衝紅燈走埋嚟講嘢嚇到我瀨屎嗰陣載住耳機聽唔撚清楚佢講乜，淨係聽到whats your name 即刻扮聽唔到然後行去差館門口個方向
以後都唔敢亂咁望到佢地對眼 相當於哈利波特條蛇

雖然南亞人係有好人嘅，但可惜比例唔高，而且壞人嗰啲真係直接影響到人地安全喎有啲真係唔攪人做自己生意嘅無人會驚你怕你話你，但成副戰鬥格坐係街邊嗰啲呢？

我住嗰棟樓夜晚垃圾車係南亞人做，有次見到佢入大厦幫清潔阿嬸搬垃圾出去，個樣都善良，大家對望到禮貌地點頭笑下乜事都無多啲哩啲自力更生唔犯法唔暴力唔無端端撩人嘅，邊個會話你影響治安？
雖然我唔知佢平時係點

ust南亞狗

之前半夜自己係深水埗走
當時既bf住果度唐樓 但佢唔送我落樓
結果係鴨寮街有個南亞追住我 叫我陪佢飲酒
嚇到我仆街 因為我要行到旺角先有車返屋企
但我條仔顧住係屋企訓 唔理我
我唯有一邊急步行一邊打比朋友

依家諗番都唔明點解當日可以咁撚大膽
以後夜晚都唔會一個人去深水埗

最主要係班友想結婚拎身份證
見女就聊
拖住條女真係唔敢夜晚行深水埗

成班假難民通常係九龍過唔到海
影響唔到班垃圾離地高官同有錢佬
政府理得你地死咩

啲人又會話唔關南亞事
係你男朋友俾唔到安全感你架喇

好多人分唔到印度同巴基，孟加拉，同非州黑。

前者唔係信伊屎爛，基本係好正常。
印度人係香港，同普通香港人一樣工作生活，當然係有部份信屎屎忽忽，
但係，印度人基本上無咩去生事

而你地話搞事，眼金金喉住你果堆
就係信伊屎爛後3堆人。

特別係巴基爛坦同孟加拿
依2種最多搞野，佢地根本當香港人係目標。大南街果邊，就係佢地

強姦國都冇野

印度都唔係好太好炸

女仔真係唔好自己一個行，好危險
溶左你都唔知咩事

咁多人讚印度佬既

東網 (註冊)有關「印度 港鐵」的新聞圖像醉酒印度3兄弟調戲少女港鐵火併港人家庭
東網 (註冊) - 2017年2月2日
相關報導
【咁好火】南亞男VS港男港鐵車廂內大亂鬥
香港蘋果日報 - 2017年2月1日
【短片】尖東站香港8人家庭大戰印度3兄弟由車廂打到出月台
明報新聞網 (新聞發布) - 2017年2月2日
印度三兄弟調戲少女襲港家庭
雅虎香港 - 2017年2月2日
香港車站鬥毆8港人大戰印度3兄弟
udn 聯合新聞網 - 2017年2月2日

港鐵佐敦站月台斬人案印度男認罪押後判

咪差唔多

即係咁, 萬一你比件南亞搶野, 差佬落口供叫你做拼圖, 你會點形容?
ER..... 黑蚊蚊成面鬚LOR, 眼大口大鼻大LOR, 成個拉登咁款LOR

屌唔撚係呀嘩 唉真係好仆街
佢地斬人我斬覺得冇咁大獲，性騷擾/強姦呢啲對心理造成傷害既野真係大罪，即使香港既咸濕佬都係最仆街既罪犯，而啲南亞正正成日犯呢啲野，即使有好人，但都改變唔到大部分係仆街呢個事實。

超級1999

女朋友試過返工比南亞係咁問拎電話，放工走果陣仲見到條仆街南亞，即刻打比我叫我接，南亞（大部分）正仆街

印度先最仆街喎 印度人流住仆街既血
尼泊爾人通常都nice

印度人好正同你正面交鋒,通常做D鼠竊狗偷 呃呃氹氹佢地最拿手

最撚慘係想開拖都難
因為佢地經常係一大群痴埋一齊搞事

老鼠咁

你開完拖 以後唔洗行個個區都得

華人樣易認佢地唔係成群咁，你都幾難單對單覆桌根本認唔能到佢地d樣

呢個其實只係錯覺

鬼佬認華人都未必易認